不如今個星期六搞個良心鋪頭感謝日

搞左幾日藍店紅色組織 相信已經夠曬效果
有有巴打覺得需要回饋番支持我地既人同鋪頭
一黎俾番佢地賺番d收入順便做宣傳
因為到時實會有記者
二黎俾佢地知其實佢地既良心表達唔係白費
三黎又可以展示其實我地係可收可放唔係鳩咁黎
四黎又可以警告下d object要靠良心邊唔係跣低左就唔好

同時間俾文宣組再整合下有咩店係有良心有咩要罷食舉紅旗邊d要舉黑旗

各位點睇

利申冇開任何鋪頭冇任何利益衝突

日日都有去支持良心店架啦~!唔洗擇日啦~

唔建議咁高調
靜靜地幫就得
一係就靜靜地自底下 組團去幫襯....但唔好咁張楊
原因係 萬一太楊..比藍C搞 就好麻煩..最後只會變成兩幫人文革式批鬥

只要集中搞中資 同杯藍店 就得....
要靜靜地贏!!! 切記切記